(1q) 條女好正，估一架車嘅型號

mustang

Celica

是Nigger

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為都有條咁正嘅女仲掛住估車型號啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

有誠意估中！！！！

有修改左先貼，加分